{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140279?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 여기가행복한펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 IPTV/WiFiなどの予約特典が楽しめます。 駐車可能なスペースがあり、子供たちが遊べる部屋もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何を避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が楽しめますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiなどの予約特典が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "子供たちが遊べる部屋はありますか？",
            "answer": "子供たちが遊べる部屋もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 522
    }
}